摩爸B係咪想特登輸波買人呀

諗定買咩人未